國語翻唱BoyzReborn 《自由之歌》

Gurunni gisun serenge Manju gisun kai. 國語者，滿洲語也。
Gisun encu bime uculehe mujin adali. 語言相異，歌詠之志則同。
由本人翻譯並演唱。

借個位 會員標籤功能